尹光黃定藍？

感覺係黃 實際係咩

冚家highhighigh

[ 港獨強心針 ] 用15分鐘來認清香港最強力盟友USA : 國際反共形勢大好，咪撚再灰！！！

死返影視台啦

黃到仆街

光哥

啲歌深黃

林太high high high
同你講野氣都嘥